有情緒問題係咪唔應該拍拖？

會自殘，間唔中就會自己喊，
好愛男朋友，但佢唔會明自己，我又好無助，最終搞到佢都唔開心。

係咪應該分手？

Yes 唔好害人啦

自己都覺好似害左佢咁

好想享用精緒有問題既女仔既肉體

有冇同男友傾過你既壯況？

有啊 但佢都話自己唔知點可以幫到我

暫時做番朋友，處理好自己先

Ok, 你自己有冇想過想佢點十卜你？

另外我覺得你應該seek professional help先

但我係一時一時，好驚就算之後好一排，之後搵番佢又差番

戒手先型

我都唔知佢可以點幫我啊...
又或者咁講，我好想我需要佢個陣，佢會馬上陪到我，但現實上係冇可能....

啱啱又自殘完，唔敢同人講

其實你想要咩者？你不如諗清楚感情對你嚟講係咩啦，無人有義務照顧你嘅問題，只有你先拯救到自己的心病。

想屌

唔係應該分手，係你唔應該再自殘。

做番一個好嘅伴侶，唔係將佢推比其他人啊！

唔好犯同我一樣嘅錯啦

有咩會觸發情緒問題

點自殘?

Ok, 咁你想要D咩？
例如，你想唔想停？

可唔可以講多D 你發生左咩事

我都有曾經因為自己有情緒問題而同前男友分手。
但其實我應該同佢坦白我有情緒問題，而唔係推開佢，
都比人地有個知字；或者比對方揀
自己做決定，好自私。
「因為兩個人相愛，其中就係想一齊面對困難」
呢樣係我經歷咗啲嘢，得出對愛情嘅少少睇法。

可能我希望有人可以拯救到我呱，
雖然我知呢個諗法好幼稚

我都唔想將佢推比人，我地一齊左好幾年啦，佢真係好男仔黎，但同時佢係好樂觀嘅人，所以完全理解唔到點解我會咁，而同一時間當佢唔明我，我又會好無助

用鉸剪刮

但如果對方唔想分手，
但每次發作嘅時候唔明你，唔開心埋一份呢....?

係冷靜果陣同佢講番，睇佢明唔明；或者有時佢唔需要明，佢只要肯陪住自己就夠。

佢有時間嘅話會陪啊
但係因為可能佢習慣左我間歇性發作，所以唔會即刻好緊張我，不過我都明嘅